{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010478",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "배스킨라빈스 청라호수공원점"
    },
    "text": "デリバリーは可能で、予約も可能です。 駐車も可能です。 営業時間は毎日10:00から23:00までで、年中無休です。 お店はチョンラルビータワー1階に位置しており、チョンラスクエアセブンの向かい側にございます。 メニューには様々な種類があります。 シングルレギュラーは3,900ウォンで、シングルキングは4,700ウォンです。 ダブルジュニアは5,100ウォンで、ダブルレギュラーは7,300ウォンです。 パイントは9800ウォンで、クォーターは18,500ウォン、ファミリーは26,000ウォン、ハーフガロンは31,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "お店はチョンラルビータワー1階に位置しており、チョンラスクエアセブンの向かい側にございます。"
        },
        {
            "question": "予約はできますか？",
            "answer": "はい、予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "デリバリーは可能ですか？",
            "answer": "はい、デリバリーも可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "メニューには様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "シングルレギュラーの値段はいくらですか？",
            "answer": "シングルレギュラーは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シングルキングの値段はいくらですか？",
            "answer": "シングルキングは4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルジュニアの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダブルジュニアは5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルレギュラーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダブルレギュラーは7,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パイントの値段はいくらですか？",
            "answer": "パイントは9,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォーターの値段はいくらですか？",
            "answer": "クォーターは18,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファミリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ファミリーは26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフガロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハーフガロンは31,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 357
    }
}